全香港有六百九十五萬人支持送中

遊行得果五萬人其他人一定全部支持

其實你講乜

係咪想講反送中
1999

打錯，自膠sorry